無知一問，如果拜登當選我可以走去邊

邊度都死

登贏左

人類命運共同體

集中營

全球集中營，離開地球安全啲